[請看圖]其實女仔好易明

曲線證明女人心海底針？

都唔知我睇左啲乜